已經俾人蝦到上心口，戲院餐廳叫我scan qr code 我會即刻調頭走，今次唔走精面，唔裝就係唔裝

1個人唔跟
就係唔跟嗰個人唔方便

100萬人唔跟
就係要人跟嗰邊唔方便

今次大家齊心
咪!撚!裝!

邊間鋪叫人scan QR code
一律當藍店看待

唔裝！

推

食屎我都唔裝黎入餐廳食飯

啱

邊個叫我scan我就轉身走人

裝佢老母

條底線唔可以再退

大家咪撚偷偷地裝
到時就係對家驚

【創業】共享手機

識玩一定係企係出面打電話叫外自取，叫佢攞個外賣出嚟先俾錢

唔裝

只食黃店外賣

轉身走人

其實樓主啱,如果走精面就好似之前禁蒙面法嗰期咁
用其他嘢/理由遮面,但咁樣就代表我地屈服咗
同埋今次係根本唔應該再跟住港共走
佢呢幾個月搞咗咁多嘢,對個確診數量無撚明顯幫助
咁點解我地重要理佢呢啲所謂"政策"

下一步可能就係連搭車都要scan

如果咁都服從極權，叫自己大陸人算啦！

係呀

走完精面以為好醒其實俾人食住
而家反唔到你起碼我可以唔服從唔配合
然後等機會推翻你

到時再度
而家餐廳戲院gym room 呢D好閒

已封鎖會員 - Watchmen

餐廳都仲話可能有人含淚
戲院真係on99

而家D戲飛又貴
唔睇咪罷邊個驚邊個

企硬，唔裝

唔裝，吹呀

任何一間鋪，要裝安心鳩行app嘅一律唔入！

唔好裝呀

咁黃店點算

人地都係被迫害
你當人地迫害你

企硬

會唔會俾人司法覆核

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊句有話佢迫害我？

咪到時講一套做就另一套

連登仔買股票用支牛又唔驚資料俾人偷既
開支牛要晒身分證住址證明
抽螞蟻、快手又無問題

一齊企硬
唔好偷偷地裝

推
走精面對港共冇用

一樣還一樣
起碼呢樣企硬先

最多我未叫外賣囉 我死都唔裝你吹啊
而家擺到明監控你架喇 唔係咁都ok下話
如果個個都唔撚入要scan qr code個啲舖頭 我就睇下佢哋可以頂到幾耐 成撚日做埋啲同抗疫一啲關係都無嘅野去掠奪我所剩無幾嘅自由
自由係無價架！！！！！！我寧願係公園食外賣都唔想
俾港共控制一世

安佢老母Qr即走認真 最多咪返堅企煮

仲想香港人聽政府話 傻撚咗

做gym都好閒？ u sure ??

g持
用任何形式迎合呢單野都係妥協
包括fake佢

態度正確

我唔出聲住，睇下初七戲院係唔係爆滿就知
如果爆滿，連仔=小眾，好似吹捧iphone 12 mini咁，根本無人買

唔撚裝

唔使含淚入餐廳食飯

咁香港點都有一半人係藍同港豬

咪撚裝咪撚用

係閒過被監控
冇gym room 用其他方法自己操

外賣

你信連登仔嗎？
有得吃喝玩樂會唔用

買餸煮飯食囉，又健康
要scan 既餐廳，唔駛預我

比咗千幾蚊月費自己操？ 知唔知一間pure 有幾多會員？

盡做
有400萬人裝
都唔影響我唔配合
屋企人朋友要睇，我仲會發揮影響力令件事告吹

叫人scan 一律視作藍店
以後唔幫襯

大吵大鬧都唔會裝

返工唔裝

張宇仁主動話飲食業配合，我哋要用市場力量令你跪地求饒

同路人齊齊外賣去外面食

你覺得你俾左嘅月費重要過對政府說不，同避開監控係你個人選擇
說服唔到你我都冇計

叫得一個得一個
唔做gym 都咪撚裝

唔裝呀屌你

Push

唔畀去就唔去，我有靚老婆煮嘢食，買嘢可以TVmall，睇戲有Netflix，你咪唔好畀我去戲院食市囉。冇損失，在家抗疫安全啲。

其實如果我裝
然後係舖頭都掃
掃完入
一個鐘後再掃出
行幾多掃幾多
咁會點

同意

push

我唔係講我自己， 我意思一間gym 幾十萬個會員， 點會冇人去

真

狗共政府 推出黎既野一定以殘害人為目的

繼續外賣

盡做啦
唔係gym room 都有一半港豬藍絲會裝
做好自己嗰份先

Ff得太多 到時死既只會係黃店

我讚成盡做㗎， 我都比唒錢， 唔去咪唔去

做左先
唔做一定唔得
做左再睇下點情況

裝=想政府低頭

Sh

向

咁你就好易入強制檢測名單
如果間野有人中招

裝你老母

有一個data 混亂掛
始終唔會好多人一卜齊咁玩
但都係屈服左
喺佢劇本入面搞
就不如唔好入佢劇本

啱呀
最後我都冇見過化到做大戲咁
咪又係帶口罩

一係就立法
唔立法即係無犯法

避到幾多得幾多

安佢老母唔撚裝

外賣業興起

可以預視疫情完都要繼續用呢舊野 ...
借口用黎防止再爆發或者防止其他流感推行健康碼, 再為社會信用評分舖路.

團結！！

我唔會裝

現有宗主國蝦我哋
我哋要番上一個宗主國啊

咪住先，客人唔scan罰舖頭
我諗到啲野

企硬唔會裝

agger

裝佢老母

再下一步可以連返屋企都要scan

記得淨係入去喝水

等睇身邊人裝完用各種理由解釋。

老閪都唔裝，scan你老母，一係就比我入，一係唔幫襯

好

警察執行職務係唔駛出示委任證

不

企硬 裝App 衰硬

大家留意返依隻係知名五毛

咪傻啦 之限唔知幾多米嗰陣，咪又係狂check 黃店

，

你就五毛，依家黃店幫政府一齊推安心出行就無問題？ 所有叫我用安心出行嘅舖頭我都一律當藍店處理

係
唔scan 走人

Surely not.

侵犯人權，正仆街

我睇唔到 唔清楚 唔知道

你估蕭生咁多間食“翅”裝唔裝？

nokia 3310 已預備

仲有人咁清醒

唔裝就基本上係呢度共識嚟啦
點應對就真係各師各法

唔會裝呢啲垃圾app

推返

支那電子腳鐐重點

好快應該有人寫生成器

叫落單果個出門口落單

去藍店門口長時間影抵其他人有冇scan code

總之先就唔裝直入
你憑咩查我電話？

唔撚睇law

賤種又想拉高晒標準引人鬥黃

點解唔係直入照堂食？
要跪底叫外賣？
根本就算黑警都冇權睇你電話

裝佢老味啦裝
話柒之佢
裝咗你個咁撚樣會竊取所有個人資料以及用電話前後鏡錄影既app 傻閪慢慢用飽佢

已完全封鎖該用戶

俾咩錢 走數算啦

咁快開工嘅show blocked user

嗌你裝就裝 網民齊聲贊

同志又唔用腦

走開啦支那狗

好多on9正評佢

其實佢就係要製造矛盾
用方法逼死黃店

鬥黃五毛

証明5毛洗版既用途

盜竊
阻差辦公
不誠實使用電腦
599G

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
咁肯定各樣處所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎, 從而推QRcode 安心出行

yo

又唔洗咁激進
咁當初跟正苦探熱貼qr code又唔見你當佢藍
只要跟先可以開鋪 我諗你係老細就會好清楚
早點係態度 係咪真係覺得好有用要渣正黎做
呢層唔需要擔心 相信同探熱一樣都係做樣

D人話佢五毛黎
扮激進撚扯高黃店門檻

裝撚硬

戲院唔撚去囉屌 餐廳買外賣

走啦你

走去邊？移民？

去大灣區

用以前啲Nokia 老爺機裝唔到佢吹得你漲？

咪撚玩啦 國安法都過咗
你估宜家仲係英國殖民時代啊？
宜家香港係中華人民共和國時代啊傻閪

一齊唔撚裝！

你唔裝大把人裝香港人忍咗成年 而家裝個app就可以正常生活會唔做 我打死都唔信

其實係法例規定，佢唔叫你裝佢都犯法

你咁樣只係會害左黃店，你咪唔好堂食叫外賣囉

人地唔做由得人
做好自己

你估黃店好撚易做？日日夜市做外賣好易頂唔到
一陣有藍絲入嚟堂食係咪叫佢扯 唔做佢生意啊岸鳩
有藍絲錢唔賺同我講藍店
申脷：當然共狗不得內進先叫黃

打錯 晚市

裝VPN用會點?

自己煮自家飯囉！仲健康！洗死呀！

班公務員宣誓

死撚開啲啦你 即係有錢賺都冇所謂 我屌你老母 唔怪之得出post撐電子雞啦

當初英國出類似app都畀人屌

大家都知唔好鬥黃呢
乖啦
大家一齊配合政府防疫啦

唔撚裝！！

裝安心出行，支持黃店

一句講晒

底線已經退無可退

口頭叫我尚可接受
check電話一律當藍店
永久blacklist

如果焗住要未裝 兩部電話 你要點偷我資料

遲啲八達通連硬安心上路
可以準備定一大堆散銀

做多左啦

我比人偷睇打飛機無所謂呀
女仔比人偷睇唔抵嘛

淨係喺你唔知嘅情況下開cam同mic已經夠做

但可以同fd堂食好吸引一齊四人安心出殯

唔走精面,直頭拒絕!

唔裝0成本抗爭wo 要社交叫班friend上屋企食飯睇戲打機咪得

大家要企硬啲
唔可以再退 依家係退無可退

退無死所！

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

此人pr，大家睇路

只要有裝個app，777已經完成咗佢監控呢個目標
大家由始至終要做嘅都係得一樣，就係咪撚裝

總之pr講嘅，從相反方向做就對

毛魔格言：敵人擁護的我們就要堅決反對

咪柒啦你

企硬唔撚裝

其實呢家都慣左唔出街食
最多咪叫外賣
迫人scan安心出行既一律當藍店唔會再幫襯

我另一部無上網，又無安whatapps ,個人資料

pop子點睇陳雲

其實叫左好耐
係藍屍唔肯做大陸支那人啫
又要自認香港人唔鐘意大陸人
又反泛民更反年輕人抗爭
我識好多呢D

唔好再講依啲啦

唔出街食，慳錢

去黃店嗌外賣啦
格硬入去俾人捉到係拉間黃店唔係拉你

為咗全民抗疫，淨係去藍店scan QR

連登比盡幾萬人 WFC

如果黃店唔揸正做 就瘋狂俾狗放蛇 實玩到pk

推~

全部人唔跟，佢開返都同禁市冇分別一樣冇生意

咪臭係
終於明咩感受啦咩
你地唔係好支持架咩

一早已經 冇戴口罩既人邊到都去唔到要屈服啦
你地好撐架喎

冇諗過裝

唔裝點入M記買平餐食呀

依個真係重點，下下對家剝奪一忽自由，就懶醒以為見招拆招當冇事完全係呃自己

寧願逼公園野餐

應該好快強制裝，然後加惡法及罰款，等拒絕嘅人跪低，大家珍惜有得選擇嘅短暫時候。

從來都係消費者話事
唔幫襯又慳到錢

唔好再特登買部舊電話呃自己
寧願食多啲外賣

其實有人手登記資料依樣野

連燈仔又阻林鄭施政，拉咗未

絕對同意

傻西

我會坦白承認大大聲嗌

仆街啦屌！無帶電話！byebye

up

最好你哋全部唔好離開香港 一直抗爭落去

以後叫外賣，我要黃店做到仆街無停手

叫柒婆死左條心啦 就算佢全家跳樓都唔會有人原諒佢

Feel 到好似gme 咁比人撚狗

點解要跟政府走

最多咪唔食 捱多陣走佬既話真係wfc

唔好咩都走精面

要無視個政權 減低佢管治力

以為有得揀……其實根本無得揀………
好快去全香港所有地方都要你安心出行……佢絕啲出條手帶或鎖匙扣俾你戴住都仲得
諗諗下……其實已經做緊……全民換證果張身份證咪就係監控手帶囉
只有移民先係唯一出路

叫外賣

咪!撚!裝!

因為會封埋間鋪頭3日
如果你食藍店就ok ge

個堂食好似施捨俾我地咁 唔知裝黎做乜

其實扮scan得唔得?

提醒返 呢隻tony stark 都係五毛狗

19年訓到呢加？

戲可以唔睇，晚市堂食可以唔食，但gym一定要做

自己搵方法操

麻麻咋
14-16覺得幾好嘅
16選舉後逢連登/黃絲必反
我地提出咩，佢都話有問題唔好做
咩都要唱反調要人用佢嗰套

R

有邊間戲院係黃

但佢今次一早屌恐懼撚 而家安心出行啦

其實烏克蘭俾政府禁戴頭盔，之後民眾用湯煲當頭盔，係咪又=屈服咗

咪撚裝咪撚裝咪撚裝咪撚裝咪撚裝咪撚裝xN

其實最好係當佢冇到
政府拋你，你走精面還價，還價成功好似自己賺左
但而家政府幾日就拋你一次
下下還價係大蝕，越縮越後

要盡量企硬
有機會拋返政府要佢還價

我明你意思
不過佢好快會有下一步，大家只有儘頂

係門口，見到邊個連登仔 scan. 即刻去屌柒佢

iPhone用開日本account 揾唔到個app啲茶餐廳啊姐都無計

uber/義載

人與人之間嘅關係，得三個服字
征服、屈服、佩服

要解決安心出行apps
做法係「罷入商場」

對官員嚟講
香港人係no stake in society
但地產商講嘢係有用有份量

如果幾百萬人齊心唔入商場消費
商場無人流，無生意，鋪頭就無人租
租值跌、市值車，當損害到地產商利益
地產商就會出聲，叫班友咪再搞無聊嘢

Pish

遲早條J同閪都要裝個記錄，邊個無共產黨approve 唔準仆嘢

團結，香港人
唔裝！

樓主應該pin依個， 你pin回覆果條友5毛

除左自己企硬 仲要叫埋身邊d人
淨係得連登企硬無用架

係黃嘅就自己醒水叫外賣
餐廳放你入去堂食又唔洗用安心出行
最後罰錢都係益咗個垃圾政府

你就五毛，依家幫政府收集我個人資料嘅都叫黃店？ 咁美心同大家樂都黃撚到仆街，總之要我scan安心出行嘅舖頭 一律當藍店處理

如果黃店行會員制反唔反擊到反正只食黃店

好撚威啊屌你老母

好快連入超市、入商場、入街市都要掃「安心出行」

邊到有100萬人

puhs

pusg

冇錯，再退就無路可退，今次一定要全民堅決抵制國安碼

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。
趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。
（圖片來源：網絡）